點解小妹咁有勇氣成日自己一嗰落旺角Fing

仲要係星期日 鬼死咁多人

因為你個樣生得好安全？

Fing多陣走 聽日返工

成日畀差佬查牌

淫底

我仲喺旺角啵

吓